九巴快啲搞大罷工啦

我準備好入市

巴士司機今次真係要多謝大埔英雄司機喇!